2017年藍絲話泛民屌「一地兩檢」無腦：「話高鐵會令03沙士再現，係咪弱智嫁！」

超級回力標

bin c

鞭撚到啪啪聲

Push

呢啲叫唔同層次，有遠見同on9仔係相差一整個銀河系，冇得比

binc

起佢底先

鞭到啪啪聲

嘩好撚柒

大巴大巴車左落去
搵返佢，睇佢有咩回應

真係高鐵到爆沙士出來

佢仲有無聲出？

都兩三年可能條廢老已經死咗喇

呢條友搵窿捐啦

下次呢啲應該要加條誓言
中左就要請食黃店

藍屍果種柒味真係

希望條廢佬死左，浪費資源

清算師

Bin C

仲可唔可以推返上黎 Re: 條 msg ...

“我唔信！我要親自去武漢證明無事！”

我係中國人呀Hi

等我print出嚟貼先

BIN藍屍

連啲病毒都忍唔住要落你班on9藍絲面

搵到..

薯片fan屎？

依個傻仔仲活躍係香討新聞版架
唔係藍屍，直情係五毛

屌
專業鞭屍師

千祈唔好追擊佢

中撚到應一應
佢洗唔洗多謝返香港唔撚係用實名制上網？

肺炎死咗未？

咁都搵得返

推PO鞭佢

圖片儲存
果然 做高官 智商 都特別 唔同

屌佢 燈L到

f

。

貼返俾佢睇

推

有冇手足有ac可以binc

鞭到入骨

人進來，香港發大財
我係中國人呀hi

藍絲短視對眼淨係望到錢真係五十年不變

藍絲集中營

我係香港人啊Hi

人同豬 話下立見

唔知佢死咗未?

班垃圾而家響度炒緊口罩

高*

沒事兒

推到呢條智障睇到

不如試下用呢張相係香討開個post， 睇下香討啲網民有咩反應

唉

人地收錢打手,會有咩反應

諗個標題俾我過去開
唔知仲用唔用到個ac

你點搵的

有冇琴～～～好想熱烈地彈

發發聲

Bin. C

Bic到皮開肉爛

真係有神架喎原來

Print張a0出黎大大力痴出黎笑柒佢老母西生個弱智出黎

廢話唔多講，請大家睇圖

見到D大陸人係咁講D垃圾偏方,話用鹽水漱口有用,真係ON9.
佢地不如玩飲童子尿有用啦

Bin 到忽忽聲

bin死佢

同我推上嚟
大大力鞭條沐契

我撳回覆佢話指定版塊不存在

預言家黎

兩年前都搵到出黎鞭屍

推到佢自己見到

梗有一兩個是小粉紅

鞭

咁都搵到

正評
希望有更多清算師進場

是但copy一啲肺炎新聞
再放埋張圖咪得囉

【武漢肺炎】二次沙士不會經西九高鐵站傳入香港，屬低B弱智

低b弱智如果唔打可能會del post得慢d

樓主好細心, 刪走咗hsbc個廣告

對唔住犯民！估唔到等地藍絲/親中係阻智

有冇ching可以去香土追擊佢
一班人好啲，香土多5毛藍屍

貼堂

「突發」港珠澳大橋新年將！免費！通行

開完POST貼LINK上去BINC

去bk tag返條友

叫佢出黎面對啦

有無人去推返佢個post

Bin到彭彭聲

廢老：疫症爆發係假新聞

有無人捉佢出黎bin

咁撚7呀屌

推到條友自己睇番

算撚數啦，一日無地區自治權，一日都係做狗。

咁都有cap低

香討廢老明玉九垂天死撚左未

連儂牆新素材

中到應一應

又有新c bin

諗起有位義士為反一地兩檢

唔記得左ac 有冇手足有

叫佢出嚟講兩句呀

佢會話今次唔係sars
所以佢冇錯

有無link

#44

Po咗未 想睇反應

Pish

推唔推到個PO

迴力大大標

太舊無得回

我就係要呢啲野. jpg

藍絲真係唔同啲

最鍾意bin c
推

Push.

真係搵人果度開post俾返佢地睇

BinC push

係hk discuss 推翻上黎啦

預言

有無得推番個po上熱

泛民算咩有遠見
最多咪正常人同on9分別

一地兩檢防唔到役症，細菌唔聽黨指示

係囉
啲藍屍好弱智囉

咁就傳咗隻新病入香港

老實
得唔夠二百人係重視單野去左集會

記得cap圖，唔係一陣間Disgust 版主生刪撚咗個post.

弱智藍絲

大力啲

走得太前

超級五毛

哇

有無人有discuss ac開post

喂，出黎回應下啦
宜家唔洗負責呀？

佢回應未?

先知
走得太前系列

哈哈
物競天擇

有無link 我想鞭c

藍屍弱撚智又一力證

大預言家

咁都揾得返出嚟鞭

用A0紙大大張貼係連儂牆bin C

如果有咳記得去警署

再一次證明香港獨立係必需既現實

藍絲廢老識鳩呢D咩
芝麻狗話乜佢就應聲蟲
話食屎會發達即刻去搶住食呀

咁都唔叫遠見？
當時邊個估到會再有沙士？
仲要估中埋高鐵

大力鞭

又一次證明藍絲無腦

有命食至算

有無手足有ac

叫班藍屍狗答啦屌佢老母

香討不嬲五毛天下

push

Win

大大巴車落佢塊面到

我都想講 有冇人可以覆返佢
等佢收到remind 自己有幾柒

bincccccc

香討post俾得推
佢會鎖

discuss咁易開acc你都唔去開？

叫樓主PIN呢個
好撚好笑

啪啪啪啪啪啪啪

廢老真係on9 唔係扮
呢班人中左 都係值得擁有沙士
話你呀 藍絲死廢老

Binc

希望discuss 班藍絲中

屌

有無人開po

好耐之前有上 但唔想用+唔記得pw

核彈級文宣

反而想知邊個整個橫額 咁有遠見

藍蛆又贏

咁你都bin到

見佢出貼，咪直接回貼貼圖BIN C

鄉土不嬲多藍屍

預言家誕生

樓主你唔係唔知...

香港討論區會員平均年齡 60,
平均智商...高少少 ...70左右

想join

Share返去Hong Kong Disgust啦

蘋果廣告公司

推晒去藍屍group

愛恩斯坦班同學，都以為佢係弱智來嫁
正如14億藍屍中國人，都以為我地被洗腦一樣
解釋來都曬9氣

預言師

bin呀

飛撚咗2年幾一野轟落自己到

藍絲無腦真係唔講得笑，已經好撚簡單既邏輯問題

估唔到無人有discuss ac

強力文宣

已經直接回佢啲貼上圖BIN C

推爆佢

bin

鞭到應一應

開個新post幫佢貼堂

我要全香港都見到呢個binc

真係痴撚線

Bin c

香土3毛何其多

唔bin點對得住佢地

去bin佢屍

十幾年前已經咁，睇打字班友應該上晒年紀

低B弱智

係佢既新po留言